點解我要係一個毒撚

做毒撚真係好辛苦 好易對人有好感，但又因為面皮太薄所以鼓唔起勇氣搵人 因為太自卑所以好驚對方會覺得我係騷擾緊佢
個個朋友都叫我放低搵過個，但又因為性格毒所以唔敢出去social，覺得自己真係好扺死，冇pool出都係自己攞黎...
唉，好想脫毒，個look毒都有得執下，個性格毒就真係好難改有冇毒撚一齊圍爐取䁔

我

我都係
好唔容易遇到個有好感既人 都唔知應該點開話題就算有機會到最後都熟唔到

巴打有冇興趣過嚟一齊玩下？
可以增強自信心同改變自己嘅形象

有無巴打想改變自己唔再做毒L?

毒撚則係咩意思啊？求解

其實個定義都好含糊下，但我自己會覺得毒撚一般都冇乜自信同埋對住陌生人會好內向

絲打，既然人哋唔鍾意你，你都唔好強求啦，勉強冇幸福㗎，可能人哋真係想同你做朋友呢，就算你得唔到佢，都可以用朋友呢個身份去守護佢，時間耐咗，就可以放得低。

利申：鳩噏

男女平等嘅時代女方都可以主動

其實可以比次機會自己，不過我就曾經主動搵過自己鐘意嘅人一次，最終換來一啲幾hea嘅回覆，hurt到仆街，唔敢再主動，好驚煩到佢，從此就收咗皮。

其實都係架，主動有時有會驚自己7左
有時又同自己講唔好諗咁多
樓主你毒左幾耐

唔會強求啦，諗黎都無謂，諗住搞掂自己個心態先。

same
真係打個招呼都會FF

十幾廿年啦由細到大都係摺底。

其實真係好正常
性格一路都係咁跟自己
唔會無端端改變
樓主而家個個仲有聯絡？
佢同你而家點呀？

男人就更加要有勇氣啦
食🍋我唔驚，只要有喜歡對象一定會去馬

食🍋又食唔死我

巴打你真係好有勇氣
不過唔係個個都咁有guts

毒撚唔單止好易動情，仲成日自作多情

遇到一個你喜歡嘅人，面子又算得咩

食檸檬最多係樣衰一陣，唔試過你將來會後悔點解我當時唔試下

完全明
好小事都可以幻想到勁多

我後悔左七年

依家僅限於好間唔時覆下story咁，自從聯咗之後我都知對方對我無意，所以佢搵我我都係Hea覆算，廢時好似夾硬搵佢吹水咁...我唔想沉番落去，難得自己生活開始重回正軌

Why not participate in social events? In this way you will meet new friends. Recently my friend Joe married Clara, his girlfriend from Tinder. A pastor married them at a cathedral. I said "wish you a lifetime of love and happiness" My brother said "best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My sister wrote "Thank you for letting me share in this joyful day! I wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My younger brother said "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin wrote "Wishing you fulfilment of every dream!" Joe honours his parents. He's thankful for what his parents have done for him. His brother is also a good son whereas his sis needs to be a better daughter. In the east, teachers and parents stress the importance of filial piety which means chinese parental respect. They teach that you should honour your parents and take care of them. Recently, Joe's cousin has stolen his watch. I felt honour bound to tell him. His dad is a man of honour and great integrity. Both of us are kickboxing fans. Fred will be fighting Mark in March for the honour of his country. Winning the championship is a matter of personal honour, family honour and national honour. Last week his church held a feast in honour of Fred. Joe asked me if I could do him the honour of accompanying him to the feast which I did. It was a signal honour to meet Fred. Fred said humbly "It's a great honour to have you here Joe." We asked if he would do us the honour of becoming our kickboxing coach. He said "We'll see" A couple of waiters did the honours and greeted the guests at the door. After we sat down and asked the waitress "will you do the honours and cut us a piece of chicken?" Fred said to us "I would be honoured if you would come and see my fight in March" We gave him an affirmative response. Last month the chairman said to him "I would be honoured if you attended the hall of fame ceremony" which he did. He was honoured for his performance in his last fight. Besides winning the championship in the fight, he was honoured with an award for excellence in grappling. His great grandfather obtained a commission as a senior officer in the army. He was buried with full military honours. By the way some people bought front row tickets at half price or less due to a computer error but the company stated they would honour the tickets nonetheless which could cost over five hundred thousand dollars in lost earnings. Joe is a rabbit lover. He has a Holland lop and a Netherland dwarf rabbit. In accordance with animal law in Kyoto, if your pet is a social animal you must have at least two of them living together. Most citizens honour it. Last week my cousin was nearly swindled out of thousands of dollars. I told him that person was a scammer who was trying to swindle money from him. The contract isn't worth the paper it's written on. Fortunately he listened to me. Otherwise the swindler would've swindled him out of thousands of dollars. I've read in the newspapers that some customers were promised to get their money back if they weren't satisfied with the products. Later they found out they'd been sold down the river as they have been unable to contact the swindler to date. The scammer didn't honour the contracts. My brother has opened a beauty parlour. Hopefully it attracts lots of customers since he bet the ranch on it. His uncle was broke several years ago because he bet the farm on his company which went bankrupt later. he managed to honour his debts in three years.

但佢當你係朋友亦都唔會想你hea覆啦

會唔會係個男仔知道咗你鍾意佢，所以先同你拉遠距離咋，可能佢都想同你做好朋友呢

真，嗰陣我都係咁諗，send完個message出去仲要之後驚到成部電話比咗我個frd keep諗返都覺得好傻，雖然食🍋，但食過先可以真正令自己放低，唔試過點都會諗住。

樓主受唔受溝

樓主你都好積極啦已經
但你同佢表白左佢都仲搵你呀？
不過如果真係仲keep住聯絡爭自己辛苦

講得岩呀巴打

我毒我自豪

其實我有一個疑問，其實男仔係多數都會feel到對方冧你？
其實我都好想繼續同佢做朋友㗎佢係一個好好嘅人，但我嘅情感暫時唔可以淨係當佢係一個朋友，所以想cool down下先比啲時間我實move on到

i know that feel

其實我自己對於收兵同埋真係冧都未必分得清，不過一定feel到有啲嘢，好多時候你鍾意一個人而做得出面咗，自己都唔會覺

喱家嘅情況係人哋想當你朋友，但係你因為唔想再鍾意佢，所以要刻意令自己離開佢？

毒撚圍爐一下

其實成件事一匹布咁長，我到而家都唔知佢知唔知我鍾意佢，但反正從某一日開始佢就冇日日搵我，依家見面都老尷到死...

第一句真係好撚中,
差啲以為係自己開post

其實我都唔知對方仲想唔想同我做朋友，我哋真實見面嘅時候真係好尷尬，首先我哋各自係唔會正眼望對方，亦唔會對話...其實我覺得佢應該知咩料。
我都真係好想同佢繼續做朋友，同佢傾計都好開心，但係只要佢一日仲係我身邊我就會有好多幻想...
唉，好煩啊...

我都好想比你溝，但你有冇試過當你心入面已經有一個人，其他人就再入唔到眼...

咁佢有冇解釋過點解佢有一次突然唔搵你？
如果佢唔知既其實唔洗尷尬既
不過你見親佢你自己都會辛苦者

我覺得佢係想繼續同你做fd嘅，不過真係fd only囉，試下同佢keep fd先啦，樓主加油

我都好想知點解 可能有target追緊第二個掛，因為我有搵我地啲common frd問過下，佢依家應該有在意嘅人（？）
其實我都唔想尷尬，但由嗰一日開始，同佢嘅相處方式變晒，以前佢會做嘅野都唔會再做，其實應該唔止我辛苦佢都好辛苦下嘅

我會試下㗎啦盡量唔會亂諗野！

屌我毒到一個朋友都冇

你得嘅！

絲~
本身肥定 瘦/ 普通？
後者既話 轉下髮型、衣著、化淡妝（口唇膏好重要 一定要有 差好好好好遠） 啲仔就自動會過黎

我雖然性格毒，但外表唔毒 我好貪靚，平時會易完容先出門口 雖然扮完都唔多靚

所有連登巴絲都係我好朋友！

唉
點解啊

成日去迎合別人失去自我咪仲辛苦。唔好標籤自己，每一個人都係獨一無二，強迫去建立社交大家都辛苦。

但如果唔改變呢一世都會係咁...
好想好似湘琴咁拋棄所有自尊去追佢一次
但我嘅面皮同性格唔容許我咁做
覆下佢story已經係頂點，真係好鬼驚

其他毒巴/絲有冇自己野分享下，想聽故仔，自從同佢斷咗之後冇人再同我講故仔

樣可以執，但性格毒真係無得改
本身拍緊拖仲呃得下人，而家分左手打回原形毒到隱青咁

屌點解HK咁多毒撚㗎

毒撚只有單戀暗戀嘅資格
好想鼓起勇氣追你
明知係無可能 好掛住你

聞到爐香
以前迫自己改變
但過一排覺得自己好噁心
毒撚係最適應同舒服既狀態

單戀真係好辛苦，有得揀我寧願冇識過佢佢

起碼你有勇氣識人先，同埋有拍過拖都唔算毒啊，以前係你個ex追你？

但唔改變又會好嬲自己
做毒撚有9成時間都好舒服，但一有鐘意嘅人嘅時候就好力不從心

只係想做個朋友
但可惜自己唔識點樣先可以自然地打開話題

約女仔都好驚

互追

可以試下覆story，唔好太密住，觀望下對方嘅態度先，你咪當自己手痕囉，如果對方有禮貌點都r到一兩句嘅加油啊巴打！！！男仔主動啲，其實女仔好易比人感動到㗎咋

點都要走出comfort zone ge

me

好羨慕搵到一個有一樣心意嘅人真係好難得

其實我覺得內向女仔幾可愛

男追女先係隔重山

It’s the past tense now

無點解，生成毒撚有咩計
不過我最介意既唔係毒，而係自己能力低同屋企唔夠有錢，哈

你其實係鍾意內向嘅靚女，如果個女仔係普通樣你根本望都唔會望一眼發現說到底都係樣子問題

唔係呢，男仔冇feel就冇feel，但女仔真係可以日久生情，不過前提係你要生得順眼

下個更可愛一齊加油啦巴打

Look真係可以執，其實個人乾淨企理對男仔來講已經足夠 得閑咪進修下自己囉，唔好諗得太負面啦

毒撚真係好可悲

點解我frd本身有女仲會畀其他女主動抄牌

這些機會...

香港地大把矮毒柒暗瘡都溝到女

唔好怕柒 不斷溝 失敗就揾下一件

希望真係好似絲打咁講
不過我係有佢WTS先 我未有佢IG

你可以主動抄返人哋牌 不過毒撚通常都唔敢

有冇人可以教我點溝仔
溝女我就覺得最緊要就係有把口，如果你講嘢搞笑嘅話都可以氹到條女好開心咁樣至少好感度大增先

快啲問佢攞啦，你要咁諗：「普通朋友交換IG都好正常姐」

傾過一兩次咁
佢有時會瘋狂覆好多嘢 秒回我
但最後傾到一半會已讀不回我

其實咁樣都OK嘅，個女仔肯同你傾計已經係唔錯嘅發展，但點樣傾到一半法 其實係咪你覆嘅嘢太難覆咋

我以前都係毒撚，日日都係追動畫睇AV，性格內向，唔識開話題 但有一曰明白到改變外型係最簡單嘅一步，就開始慢慢去改變自己 接觸gym 同試其他運動，試唔同興趣。樓上都有人講過，講錯野都係柒一陣，唔試下開聲就等於0％成功。所以我個期腦諗到咩就講，見對方講咩就試下接話題，講錯都唔驚，抱住柒咪柒嘅心態 終於，有左第一個女朋友

我發現好似喺度講完個人都釋懷咗啲咁
前排真係好搞唔掂，試過發夢夢見佢拖住第二條女之後我即刻喊醒咗 但喺度講完又即刻覺得自己可以放得低，我相信冇時間解決唔到嘅問題嘅，如果好彩仲可以繼續同佢做朋友 希望各位單戀緊嘅巴絲都可以放過自己，唔好再亂諗嘢，對自己好啲，唔係真係會好傷身

搞笑個位就係有次我以為自己做咗話題終結者 佢一定冇嘢可以回
但佢都會打開返個話題
但最後已讀我嗰次 個話題都未傾完就END咗

如果有下一個嘅話我都會大膽啲
呢排都諗緊要去做gym，因為體能太差發夢嘅時候差啲跑唔郁

試多幾次先啦 可能佢都等緊你搵佢呢

運動型女性好吸引的加油

希望啦 而家唔chur住先

我覺得自己同呢個世界好有距離,就好似個局外人咁,出過嚟遊行,但我始終都係咩都唔想理.以前到依家都係一樣放學放工多數都係返屋企,跟住就上網.反而覺得網絡世界嗰個先係真正嘅自己,可以咩人都暢所欲言,現實世界我就咩都唔係,同人熟都係好難嘅事,最主要係我完全唔想識新嘅人.

因為世界總要有人做毒撚
接受左習慣左就無咩感覺
每日whatsapp數量唔計屋企人多數為0
番工放工番歸打機訓覺
社交圈子有異性仲會中意人其實者係已經唔算好毒
毒撚(me)萬一feel到有野個下已經自動shutdown左自己先雖然係唔會有心動既機會因為根本唔會接觸到異性

頂 以為係自己開左po
前幾日覆左佢story 佢覆左一句之後就冇覆 我諗我以後唔會再主動

以為自己黎

唔係嘅，我前度少哨牙、有暗瘡，我覺得好q

其實本身我個圈子都係冇異性，異性朋友一隻手數得晒，真係好偶然先識到佢，之後佢開始撩我講嘢我都feel到賴嘢㗎啦，但我又好難控制自己內心點諗...

我仲以為自己開左post

我個look唔毒喎，什至有人覺得我好 presentable, 不過表面既嘢

我每次鍾意一個人都係太過全心投入，可能就係因為咁所以人哋根本唔稀罕你呢份心意...因為太易落搭，男人根本覺得冇挑戰性

我當時係兩日搵咗佢幾次，啲回應都好Hea下，所以就冇再糾纏落去 你可以試多兩三次先嘅
不過如果個男仔真係鍾意你會主動搵你，身邊個個朋友都係咁樣同我講

唉，我都係咁，有個女仔熟少少就會對人有好感，心入面成日諗住去，平時個圈子又少女仔

要脫毒，個look真係最易搞，我啲打扮仲要幾yo下，齋睇樣應該冇人覺得我係小毒毒，但呢啲其實都真係好表面，我自己有幾毒其實心裏有數

其實可以試吓追人嘅 比次機會自己同人哋囉 諗係冇用行動最實際，好彩你咪有一個女朋友囉，唔好彩至少你都唔使成日諗住囉囉攣呀

其實都有主動d嫁啦，但果個女仔比我感覺好fd zone feel，佢有興趣既活動就會肯出，佢冇既就直接reject

毒撚+懶應該係最致命
基本上完全唔會有動力

呢個真
利申中哂

好努力改變自己，減左40磅，由毒撚衣著去到比人讚揀既衫幾靚，明顯feel到以前識落既女仔會同自己多計傾左，可能因為自己自信左，但都係識唔到新女仔，同去flirt靚階段

呢種感覺真係最難受
未搵之前 抱住一種 我有機會有可能嘅
但搵完之後 就發現對方對自己冇好感冇興趣

其實死咗條心咪仲好，痛一次，以後唔使再諗再估估下，自動自覺收皮對大家都好

但其實好唔捨得放棄
覺得自己好耐都冇遇過感覺好啱嘅對象
不過都唔會再咁厚面皮搵佢lu

都係㗎
其實而家都只係想做個朋友
佢有啲咩唔開心 煩惱會搵自己分享傾訴咁樣

我都試過...
覆佢嗰陣成隻手都震哂
真係好撚刺激

結果佢係覆番四隻字畀我（非粗口）

冇用
內心毒既話
一講野就穿煲

呢種刺激嘅感覺真係好得人驚，嗰陣如果唔係我個friend keep住咗我部電話，我應該連IG個app都會delete埋

真係呃唔到人毒撚同人傾計都零瀉kam

就咁聽你講
個feel都即刻番哂嚟

放棄改變就會唔想拍拖同識人
咁就一世
千祈唔好做我呢種垃圾
真係鍾意對方既話自己自然會改變/被對方改變
唔洗急同擔心, 加油

覆一句唔係好正常咩
你再覆佢嗰句易唔易應？

問題黎...

係 覆完鍾意嘅人會瘋狂諗自己有冇講錯嘢呢
佢會點覆我呢
過咗半個鐘都冇覆就會諗 係咪佢討厭我呢